有冇人同我一樣 唔會係陌生嘅厠所屙屎

我比屋企人同朋友稱我為黃金屁股

出街唔會係公廁或者商場屙屎

除非食錯野肚痛要逼住係唔熟悉嘅廁所屙屎之外

如果唔係都會忍住返到屋企先屙

之前同朋友去旅行，佢哋都會係啲公厠屙屎，我就會返酒店先識急屎

唔知大家都係咪咁呢

只會去最高級商場屙
eg landmark pp

就算高級商場，唔知點解我都係會屙唔到

搞肚痛點算

如果肚痛真係要屙，就會搵最近嘅酒店公厠屙

會搵最近嘅酒店公厠屙

我都係
但超乾淨個啲另計

到而家都唔知點解啲朋友會係普通公厠屙到

例如呢？我每次去啲所謂高級商場屙尿，都會見到啲厠格屎坑有屎花

是
我屙尿都要同尿兜揸個手先好意思屙

但係每個屎坑都有佢既第一次

我好樓主少少
公廁一定唔會去
商場一定揀靚商場
但通常都返屋企先痾

去日本反而易啲
好多廁所我都接受到
我唔明香港廁所成日有啲味，個地又勁濕

我仲勁過你呀 就算我痛到仆街我都忍到標冷汗都要返屋企先去

會舖紙巾屙（但通常忍）

pp 好撚多人搞唔掂

我會斬咗你隻手

岩呀，但係你諗下如果上手係一個大肥佬，又爛屎忽，之後屙爛屎屙到成個厠所都係嘅時候，你唔會想屙，原本啲屎係個屎眼口，都會走返入大腸

香港啲公共廁所真心好核突，又有尿味，之後啲人屙屎係會唔知點解，爆到個廁板廁蓋都有

Respect!!!

冇用，都係會覺得好污糟

一多人就會緊張，一緊張就乜屎意都冇哂

有時出街食錯野肚痛
真係頂唔順唯有喺街搵廁所去
去完好有罪惡感
覺得自己係一個唔潔淨嘅人

有冇諗過如果真係要係公廁屙
可唔可以凌空坐馬咁屙呢？
又或者如果廁所有痞塔，會選擇痞定坐呢？

我都係，連肚痛到仆街去商場廁所都痾唔出。
雖然平時痾尿都係坐喺廁板上面痾，唔會坐無影凳，但係唔知點解真係突破唔到喺街痾屎嘅心理關口

鴨片